雖然仲好長遠 如果禮義廉十一月區選大敗

我一定上街慶祝！

7.10 - 19:00~22:30 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場🕊️
7.11 - 14:00~22:00 - 梁烈士公眾告別禮 ＠ 渣華道遊樂場🕊️
7.11 - 15:30 - 油尖旺區議會夢遊 ＠ 旺角政府合署
7.13 - 15:30 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號
7.14 - 14:30~15:30 - 沙田區大遊行 ＠ 翠田街足球場
7.27 - 未確定 - 紅磡土瓜灣遊行 ＠ 未確定
如有錯漏，請告知

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

唔好沉迷啊，十年後佢地一樣贏哂，真雙普選先係出路

真普選係絕不能退讓嘅一個條件

不過如果佢哋區選大敗

對於我哋呢啲挨打挨咗十幾年嘅抗爭者嚟講真係要舒一口悶氣啊～

歡迎入嚟討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

［重要］區議會選舉招募各路人馬

已撐
手足盡做盡撐